小巴相認

岩先八點尾小巴撞到有位絲襪既絲打係第4排雙位左邊 係度嗎

原來係你條死毒撚

我有男朋友啦咸濕仔

死肥婆收聲啦